有冇人返工都坐唔定

明明好多野做 但都係成日要換坐姿 究竟我係咪adhd